### SoulFa-Android测试服UI自动化回归测试代码
### pytest version: 5.3.5
### appium version: 1.20.0
### python version: 3.7.3
### allure version: 2.8.14

# 覆盖功能模块有：

## 登录/注册模块
    --用户手机号登录/注册
    --用户通过FaceBook登录（要求连接测试机装有FaceBook客户端且已登录账号）
    --用户通过Google登录（要求连接测试机装有Google框架且已登录账号）
    --用户通过Snapchat登录（要求连接测试机装有Snapchat客户端且已登录账号）
    --用户通过Twitter登录（要求连接测试机装有Twitter客户端且已登录账号）
## 首页
### HomeView
    --进入Me页面
    --进入Message页面
    --进入Home页面
    --进入Match页面
    --进入Moment页面
    --进入Hot页面
    --进入Related页面
    --进入Explore页面
### Hot页
    --从Hot页创建房间
    --进入自己的房间
    --进入CP排行榜
    --进入Activity页面
    --进入充值页
    --进入排行榜页面
    --进入PK页面
    --进入coin_task页面
    --进入Hot页面房间
### Relate页
    --进入Recently页面
    --进入Following页面
    --进入Friends页面
    --进入我的房间/创建房间
### Explore页
    --进入更多国家页面
    --进入大礼物榜    
## Me页面
    
### 个人资料页
    --进入个人资料页
    --获取个人资料信息（涉及用户名，个性签名等）
    --个人资料页的资料修改
### 钻石兑换页面
    --钻石数值获取
    --钻石兑换对应金币套餐
### 用户等级页面
    --用户等级信息
    --退出用户等级页返回Me页面
### 金币充值页面
    --通过Google Play方式进行金币充值
    --查看金币充值记录
### 贵族购买页面
    --四个等级贵族的购买
### 商店页面
    --购买头像挂件
    --购买座驾
    --购买特殊关系礼物
### 每日任务页面
    --每日任务完成后金币领取
### 设置页面
    --退出登录
    --切换多语言
### 举报反馈页面
    --举报信息，提交反馈
## Message页面
    --进入用户页面
    --进入Notice页面/清空Notice页面信息
    --进入System页面/清空System页面信息
## Moment页面
    --进入动态页
    --发送动态
    --对动态进行点赞/评论
## Rank页面
    --切换Charm榜
    --切换Wealth榜
    --切换 24hours
    --切换 weekly
    --切换 monthly
## 房间
    --检测是否为自己房间
    --退出房间
    --房间分享
    --Keep缩小房间/返回房间
    --房主修改房间信息操作
    --房间音乐播放
    --打开转盘/玩转盘/关闭转盘
    --查看房间排行榜
    --打开用户在线列表
    --发送消息在房间
    --房主上麦
    --砸蛋功能
## 搜索页
    --进入搜索页
    --搜索房间
    --搜索用户

